[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (3605)

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

10.5b?

slow

買保加利亞嗰個係咪戇鳩

甘保1:0

又輸

走數

保加利亞客勝一個200

Goooal!!! 半大pls

甘堡爾goallll

馬會銀行轉帳呢派成日維護 咩料

走乜能？

我

Lm

屌泰斯fg針

逃離人類荒謬

12. 5 S 點補好

提子得2分排尾2

多得追和反cup未

葡萄牙已經有入場卷 會唔會大伏

3:00有美假

荷乙半大啦

lm

why

想玩

沒c朗 什麼都不是

Hea踢囉，仲洗問

英撚想2.5S

贏咗nations league唔係保證入最佳第3名小組咋咩

甘堡爾頂住半客

屌啦星 買左美撚烏撚9.5細點算

1:1

唔會，阿朗失落足球先生，講左 今埸要證明自己

Ukraine
冰島慘死

@長井

Astralis 8-0

留tg啦 上個post抽中你

英撚2.5s?
10.5b?

乜能長井。完全不知道你UM9

mo

有冇睇波？烏係咪打兩邊先？

1：1

屌 多德睇個勢似會cup

1-1

mo watch
我見主刷
想回血

幫我比寶高

你話唐卡反杯派
但唔知你係咪學埋十三d野

我買左下面個場半大阿屌

gel嬴硬

咁不如買牙既10.5b

2:45

荷穴快半大

派西啊？。豬撚左啊。

我俾人串 長井幫拖

泰斯達輸多球啦

Any tips

你個comment係唐卡反cup派
我點知你買乜

屌哂你兩個老母。日能日乞

即係8.5 不去了
瞓覺可以早啲講？

咁樣樣？

咁寶蛇有冇tg

我係話大波派。cup 你老母西

9.5b入？

牙

廢鳩事彩你。睇波

有人派你呀

Sorry 我記錯
但大波我以為2.5
我錯

甘堡爾快456

又撚半大

屌你老母
保加利亞

十。。二。。碼

下半場秒糕撚半大

史達寧射？

半大激撚死

Kane

甘堡爾唔入就比人入啦

馬里半場入多球

哇屌
Kane射得靚到

我屌！！！！！！！！

kane勁到

下盤震過猫王了

咁角大仆街了 😭

能半大。。。

又kane

利對我咁好

頂撚實啊

kane d 12m好堅

傾hat trick-1

66666

侯賽因

2.5S JUMP

烏仲4角

其實你黑黑地

屌 刷乜甩
12. 5S 震緊

2-0

我跟人

66666666
44444444

幾時先到史達寧射入

冰島大波針得

甘堡爾半大未呀

荷乙半大2x3 差你呀

普巴蛇 我了

甘堡爾頂撚住半場

2.75大 英可唔可以收曬

可以唔駛買烏角大 睇了 中場中搓搓搓

Allin 英撚10.5b

2x3

勇

唔係講笑 我都開始黑

泰斯追和！

甘堡入多2球

輸水位

多謝你 做乜比我

比返件10號出黎啦
廢到

G持

換左rashford 得唔得 係咁想落底刷角

葡萄牙角球咁低水
屌佢贏好過

2:0

冇原因

10.5

有幾勇

好man

示愛gay

4:0啦咁

泰斯特快cup

有粉絲

即場買咩好

250入了

屌
下盤針

30

收到 70分鐘前⚽️⚽️⚽️⚽️派你啦

3-0

英撚30

邊個入？

屌 撚9半大

下盤

甘堡爾又半細 屌你老母

邊個入 急

250 goal

陰蛇幾時到我

屎

明撚半大

我好鍾意man既男人

3.5細震緊

你中

250

你既250

屎達0撞入 YO

Stering goalll

講完就有？

知錯了
留返半比我

咪癲 我唔係gay

荷穴半大未

半大呀
無良心

屌你個250搶走claim個hat trick

都話佢快得來會入波

我勁

差1粒...

準備冰角未

保加利亞個龍門咁廢
近柱咁都等唔到

仆街 英撚3.5S就爆了

秦斯達入未

仲有10分鐘

封唔到*

Gel頭

英撚準備打邊爐了 角大巴打夾錢上ifc

睇到佢上場輸比咩就唔會買啦

冰島-1

我了

奇蹟半大甘保

爆硬唔洗震

泰斯達追和先啦

我都想

終於上盤

半大2.33 上

保加利亞ng

補飛補咩好

冰島2:0

英撚 爆3.5s先 定12.5s先

保加利亞頂住半條屍得唔得

等月巴蛇派啦

烏克蘭10c未

死人保加利亞,還掂都踢唔贏仲死撐

差5角

真

係 輸多兩粒

9c

3.5爆硬
12.5 穩

買左2注

等3.5/4

4:0 11c

荷乙

DLLM

烏克蘭10.5b有冇奇蹟

英撚悶到 會唔會猜足30分鐘

me

烏3-0

呀claim要帽

D上盤正氣到

正宗損人不利己,明知作客對英國就就應該出曬全隊副選,比正選多D時間休息,認真笨柒,根本輸夠10粒都無所謂

笑死 下盤咪好串嘅 笑人讓3球都買

兩場即好齊心

烏克蘭 9.5角 大己死 唔刷角

英10.5 9.5s

烏9c未

烏雞同英撚各差1粒就爆
molamola

月巴勁中

立陶宛主場都比人屠

減號2串一巴唔駛ifc了

立宛試下刷角

尋日下盤日 今日上盤日?

No way

屌冇錢買就咁正氣

你唔係角大？

立陶宛打籃球就勁,成班大舊飯識鬼踢波

S

烏9.5b派

痴撚線 今日啲波有冇咁齊心
歐國盃外圍賽全上盤
英甲全入球大

留

巴打你頭先9.5b唔係都派咩

英撚開始鳩猜

捷克

英撚個場係攻防戰 打半場

同一時間踢嘅

兩場3.5S 過關可以點補

2x1 nogoal

捉摸唔到烏克蘭就真
上場主場1-0盧森堡 今場就456

有睇英撚場波都唔會買no goal la

三場上盤

啲角去晒邊

英撚next goal

深盤上盤正氣日 confirmed

6666666
7777777

逐個狙擊

6666

3場歐國盃駛唔駛咁正氣呀

12. 5s 飛都唔洗補
依加係睇換完人之後試下高水角大

唔洗補等收錢

英撚俾啲力攻啦 角都無點踢丫

今次實冇記錯

角大幾時入好

-4

Sor fake c
666
666

保加利亞快入一粒

烏10.5大開到放一張ex閃卡

英撚好唔尊重對手
鳩猜

我會等英撚換啲進攻球員先入
依加唔似會刷 會控波多

支持

英撚入波啦 有人派我牙

烏克蘭77777

9.5大大大大大

7c

英ng x 烏ng
All in

英狗又控角

英撚落到底都唔刷
Rose夾硬傳番中

有無買7.5

刷乜9

有 半注 但10.5 一注

你覺得呢

原來係買左10.5b jump

NRG就黎反cup

冰島一齊3-0未

甘堡爾半客cashed

辛祖喎 可以入一注角大

有lor

烏克蘭no goal ok?

識野

Gchi

辛祖 獨西黎

烏-4

又12m

4:0 ready

Kane hat trick

Kane again?

英12m again

陰巴照派我？

唔會又係拉舒福特條撚屌射掛

12m隊

3.5S 已爆屌

又pen

2個12m,多謝曬!

一人一個首發

12M!

咁樣落腳擺明送12m比英撚

4-0

傾hat trick gellllll

Kane 12m好撚勁

kane d 12m真係好堅

你邊忽見到佢獨

10$燈nogoal

對面全隊買左上盤

高水上盤 易到

客隊買咗入球大

12m逼害下盤

兩球12碼 玩曬啦

係熱狗同英撚都係 球球都好靚

傾 12碼好勁

上盤出黎gel了

烏仔比多球啦

牙傾射術真係勁

假到

迷kane了

靚到
12碼下下拎到最盡

烏-4c

靠兩個12m先4球

上盤手足係我睇死左你地 好波

冰島差一球啊

月巴普巴伊巴

烏快刷3角

戴帽了

月巴我了

復唔復出好 係咁贏波

烏比角啦

烏10角求你

福仔學下野啦KANE射真係十射十入

唔抵得？

球罰球都好靚

得12碼先入都咁多人吹奏

黑鬼得爆炸力同頭鎚,撚有射術

等唔到2倍

軒達臣球隊隊長，國家隊綠葉。
哈利狗球隊Claim王，國家隊隊長。

軒達臣其實係咪未夠班做利記隊長？

入多粒英撚

巴克利咁樣推人

酸到

出埋寒冰掌都無吹黑撚過黑警

12M唔係咁易入咖

咁都冇12碼

個撚樣 比人推 delay一秒先跌 我係球證都唔柒彩你啦

牛牛加油！

爽能到

-3c

酸嘜9？？
英超唔見入咁撚多

看著蝴蝶撲不過天涯 唯獨怪時間真快

烏克蘭10.5b

烏 控角 吊

88

烏比多角我輸半

辛祖入啦

呢隊英撚好後生

烏連3 一死球迷

你咁旺 會爆角

痴線...3場都贏3粒up+零封

烏克蘭next goal

冰島終於大波

咪世界盃個隊

我一到12點開始黑 認真

面子波

冰島30

8c
7.5

-22222

今晚全部大波

刷多2隻

8角-3

23:59 81 立陶宛 0-3 烏克蘭
99999

-11111

立陶宛輸都刷

9c-2
想買細1.39收番0.4注

23:59 80 英格蘭 4-0 保加利亞
呢兩隊唔刷角

Home

烏克蘭入波未

9c
7.5 8.5
9.5 10.5 11.5

No goal 同12.5sgel

好撚彩8.5補左大

各差一球

英撚比個兩連角啦

收番0.4注我不如博撚埋佢10.5大

烏比多一角

烏克蘭屌多球啦

Support

No gchi

烏克蘭入多球

不如博英啦如果你咁諗

英撚開始鳩猜8.5 jump

寶高你買左咩位？

葡萄牙已經拎左入決賽週既資格

烏 刷佢一角

我有半注7.5收左
依家有注10.5大中緊風

Astralis map1 wined

快刷

How?

23:59 85 立陶宛 0-3 烏克蘭
比多角啦屌

Give one more ccccc

7.5 8.5

英撚封乜

睇黎兩場角大都中風咁中

烏10.5b有冇奇蹟

受傷

有

少少

-111111

烏英比多球啦

英撚-1c

英撚10.5b針

9角好嗎 英撚

英5th goal jumpppp

落底啦 烏

暑假個歐國聯冠軍已經袋左入場券

姐係點踢都得

屌

兩場都99999

烏克蘭-2角

烏 比多一角 念在 winter on fire 我都撐你地

英撚9c

9

9cc

屌8.5爆

9c goal

烏補7分鐘應該有1角既

1C please !!!!!!!!!!

9.5b 12.5s

有無機會食兩邊呢🙏🏻🙏🏻

英撚咁都9c

烏克蘭不如入多球啦

俾多一角呀屌

9了

烏雞5個入球, 缺一不可

烏 求你一角

明亮中了

補3 連2角啦

反底

呢隊係英撚,有機ge...

英撚5th goal
一個新地筒

有冇土耳其-3既朋友

Offside 夠未

土耳其半大有無得諗？

完了

追寶尾做咩9

直接主其他

不了

3場歐國超重心cashed

買左10$

8.5又唔買

3場開哂大 發達了

兩場9c

歐洲國家聯賽冠軍唔會直接有得入歐國杯

2場上盤2x1全格!

我剛剛替你擔心
冇上ifc好了

好難得

齊心比賽

法國無普巴，讓唔讓到2球？

明亮又然

0-3 9c 9.5s 10.5s 3.5s

上盤日

有得踢歐冠

其實呢2場度左好耐 針都冇計

想繼續跟我明角大

屌最後一角唔開

烏克蘭唔刷角

兩場細

萄都出full team

9.5s 2.00高水

包皮好番未？

葡萄牙上盤

嚇到成地屎

掂

依注中左 下注唔會中

無出新C7

輸左跳樓

邊場

舊c7 都456

新c7

上面fake 人，我解答姐
不過如果葡萄牙唔係小組頭2，會因為佢係歐洲國家聯賽A組最好成績而有得踢附加賽

掂啦

個條撚屌唔好提
唔刷角

2:45點買好

烏克蘭 good ball

等解兩格再諗

葡萄牙🇵🇹2.5b 法國9.5b

包皮普巴都無後備

你估個個好似我咁買下盤咩
又要等聽日入錢玩

降

咁...(笑

英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿✅
烏克蘭🇺🇦✅
冰島🇮🇸-1✅

球探呃我10c

仲有無角水

玩得硬

法國無左半隊讓唔讓到呀

三場入球大 穿雲箭 冇煩惱

信心大？

信心唔大 但係法國似有伏

大角啦

想要阿爾巴尼亞

想買半大

英撚上盤輕鬆到

普巴廢架wo

塞維下盤？

收錢！

國家隊好過係獌

冇包皮 條咩鬼基士文又廢左

西乙既野, 玩下好
唔好太重心

可以馬拉松式賭到星期一

葡萄牙咩陣

full team

下場比較有信心應該5半或者6點 諗諗先

強陣

按圖片

教練落場頂普巴

Fcla 100%ball

有冇菲歷斯同c羅

要咩 長井？

暴龍🦖
英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿✅
烏克蘭🇺🇦✅
冰島🇮🇸-1✅
艾斯馬度華

冇錢買可以要咩

紐文西亞

有舊c7 新c7後備

呢場冇乜諗法

唔係抽中咗1000咩

Yy

又幾錢會費呀
一個比我jer走左
又開個新ac

CR7 start
Joao Felix sub

幾撚耐 仲1000
買幾場盤 前果幾日d波賭閪咩

後防麻麻地 冇簡些路
中場彭利拉打中間好怪

似係想留力星期二全取3分

夠做啦 上盤

Cr7世紀大船

法國個西陣穿唔穿到盤呀

波蘭 瑞士 夠做

葡萄牙skip la
等fcla100% ball 唔買

馬里入多球全格啦

波蘭

賣分同你講

艾斯xxx入未

掛住打字 買唔切紐文西亞

今晚上盤夜

有冇Vela先

買唔切西乙主盤 要中了

紐文西亞FG

高文係刷角機

法國提子伏味濃

法國點買？

Real
比著我就skip
一係細波

唔撚信cr7

伊高斯又係荷乙半大愛隊之一

牙朗讓人讓得半球? 開錯盤?

訓撚左成日，成個人訓到傻下傻下
完全度唔到波

完場講你知

剩係斷英撚個3.5S 屌

咸巴

波po就係爭緊咸巴咁正氣嘅人

屌 買完呀朗毛睇到SERBIA人腳唔廢

有場上盤幾穩

我小薯仔黎架炸

德國人腳夠唔廢啦
下半咪又比人入4粒

Say

想含

場場上盤都穩
今場串撚晒佢 反底日

成晚d人消失晒
可能去晒熱門果邊

寶高蛇有無角水？
岩岩傻下傻下鳩買又擺低左30K

多德入未

熱門果邊？

隔離咁多自爆 太大壓力

法國對家x塞爾維亞 唔知點輸

法國有D伏 上錯船

富明對家

我啱啱都去左撞ac

紅格，goal未

姐係幫手推文 抗爭
我呢d lulu 頂多都係聽日去唱下歌仔

有冇人做個整合

一直都比人撞緊 慣左要重set先入得
由佢地撞

屌..優越狗個post好撚多馬會户口..
仲要見到有d係呢到有講緊野既手足

猜猜中位數嗎？

手足黎？
下次試下抽你派

提子角大啦
有C朗鳩射大鳩硬

葡萄牙 訓身

即場牙

Gun

ok 陣間
串埋nyc c7 france 4x1 boom

之前唔小心自爆一直都比人撞唔差在

30k 即我地300$姐 小事

場荷乙開單未...

提子買唔買得過

菜2有咩人？

我都曾經企響最前線
但宜家，望住咁既香港，已經有少少盲目...
某程度上對香港已經有少少死心

牙朗今晚大爆發

我想入提子主勝

同感

唔避大船？

等寶高蛇指示
今日狀態唔太好

歐假杯化身正義聯盟

France 1.82 try try

叫做去足大型遊行
勇武只係612參與過 之後變返做和理非
Btw聽日唱歌仔有危險可能都會閃先

我就係大船
btw 覺得c7 開唔出 但經過格仔一役 唔買下盤了
陣間c7 hattrick

但好眼訓 我盡力

有冇水 食完藥擺低左30k 求10k推一野
繼續做手足定攬住火水衝狗屋睇依鋪..

雖然我一早已經安排好走佬路線
但望住香港一步一步走入死路
始終都睇唔過眼

提子半場客勝有冇機

後者

但係提子已經有入場券la wor

要走啦

土土派錢

有得走
冇得走

法殘陣，唔知佢今場出唔出馬

香港是我家

差唔多要 但衝狗屋殺得小冇用

法控角仲勁

Small c

提子角球大大船

上邊個咩暴龍channel仲放深圳飲食相

明亮都係不過我都睇b

我每日行路返歸都會經過警署
每次想放聲大罵都唔敢
覺得自己好廢

荷乙半2全2輸撚7晒

買少少阿爾巴尼亞瞓教

條女係台灣人，宜家叫做渣住半本台灣護照
但香港始終係自己既根，無可能話放低就放低

Sick ball

提子已經有出線資格 hea踢練兵

恭喜中哂

我都覺呢場角大好吸引

痴漢

very big boat

邊度有

去台灣不如留喺香港🇭🇰

法國好深
cr7坐和望贏嘅

我幾時走都得 無野要放低

最似

西乙半大派

m

又買半大

邊到有

台灣最少仲有自由既空氣
而且台灣150萬就可以投資移民
算係最平既走佬方法

ok

冰島重未派

明天公布 thanks 希望巴
sleep

支持左先

提子客w
上半C朗一球
下半新C朗又一球
劇本係咁寫

無次中

法國出面回大飛 -2.5>>>>>-2

想4

Ok

等即場落注
唔想買10.5

屌尋晚格仔正氣到

一定啦

歐國聯冠軍直接出線決賽週

屌你老母..哥士坦斯亞goalll

想去日本
自學緊日文
但係學得好慢

識條日本妹

始終高一班 見對家得1.74都知會jump

左家買咩好

又fake news
直入小組第3名個附加賽咋

日本jk
但質素上下限太誇張

香港唔係咩

最快捷最低成本方法

下
你有冇見過d真係豬到
港女都叫識化妝

對家平半低水中晒伏 唉尋晚條串就係斷斯洛伐克

今晚有無人派錢丫，爸爸又黎乞食

其實亞洲人都係差唔多，去烏克蘭🇺🇦

之前係日本夏祭見到個好撚7正
Fit晒我果type 行去r佢用英文吹左兩嘴水
已經feel到果種pure and true

係咩
之前睇唔知邊篇野話提子已經有歐國盃資格
柒左sor

太低水真係要skip

隔離好多馬會ac

有無留聯絡方法？

户口最後60$買塞2 +1
覺得提子最多都係和

西乙主 贏硬？ 個盤硬到

我宣布星之力 M蛇都係佈天仙局既人

真寧願博對面高水輸半

你撩人打既

葡半大可以？

無
果陣仲讀緊書 冇膽

針到我仆街

辣殺

閪穴仲未入波

d西丁野雞場場上盤..快買

盤低過1.75 不了中過好多次伏

勁多葡萄牙已出線既假消息呃人買下盤

優越果邊點解咁多on9

又冇錢
又冇樣 那兒來的自信

物以類聚

其實優越巴d料都7成準

唉

智商無下限

訓先

-1000

紐文西亞 快入

我都想，佢唔理我

咁你仲唔撚過去跟足全場

邊能到有女...

The first tournament began in September 2018, following the 2018 FIFA World Cup. The four group winners from League A qualified for the finals, played in Portugal in June 2019. Four nations, one from each League, will also qualify for the UEFA Euro 2020 finals.

From wiki , 唔係即係每組既冠軍有歐洲國家杯決賽周資格咩？ fake咗

贏左唔比錢咁點

無錢買

佢賭單雙多，好多時都係賭運
雖然我唔係想質疑任何人既買波方式
但買單雙都要跟到足
同跟人買6仔有咩分別？

維拉利爾b隊!!!!!

報驚

..咩戰況

法國今晚都冇波好買
留返聽日買下馬

打幾大 我可以玩一陣

唔找數會點

紐文西亞入未

盲跟個d根本冇腦
單雙鬼有得度

有性趣

想訓了 all in聽朝伐木大波先

1/2機會

唔識玩賭博牌驚

快了
上半場完之前入

所以我唔太明白佢贏錢有咩好曬
可能係我道行未夠高，未到佢個境界

拿拿林過去跟啦
唔係點養埋你對仔女

有冇人輸到已經度緊聽日D波

有冇人教下0245點買

點會1/2
未開波已經係雙
個機率大咗

佢買單雙都要曬 角細永遠買低水1.4-1.6
佢只係有運

埃斯等咩春屌打唔入

我都奶過好多次野所以依家都唔太鍾意買低水盤

本多終勝

維拉利爾頂撚住...

出咗cr7 單 跟啦

實有人覺得低水=開硬

仆街1.7幾都輸個d我真係嬲到仆街就好似尋日斯洛伐克

提子由1.82 變到1.88 代表咩

100%輸

幾年前岩岩賭波個陣我會真係咁樣諗

妞文西亞識唔識踢波

唔小心禁多左個0 sorry

訓唔著

一陣答你

試下優越對家先

球玉回大飛

冰島仲唔撚派

見有d tg爐過關1.4x 1.5x大波 fg 1.1 1.2x都串 真係cls

1.82變到1.9...

信牙朗國家隊特別醒神

提子受死啦

紐文西亞廢撚到..

冰島派唔派架

提子回撚到 屌

提子有咩問題個個要對家

提子咪撚贏plz 和波都收貨

賽爾維亞x阿爾巴尼亞

羊群心理

佢近排踢到咁

跟到底！

陣容差咁遠

怕撚左球玉 陣間又無視莊家強行穿盤

提子比人12m?

法國果場搞咩未開波

土土一分鐘就差d

買咩 me野雞執到好能c服

岩岩封左左

法國唔係正陣?

想睇Felix c朗同場

射正？

唔好氹我啵

對

冇pogba

1年前澳職 成日買低水角大 低水入球大
大大棍成日中

依家已經冇呢支歌仔唱1.5水既大波可以成日開唔出

下半場

傷左幾件

沒包皮

希望提孑比人入，重注反勝

原來隔離po真係有咁多傻仔 物以類聚

太撚多波 好難睇..

仲踢緊

整條飛黎望望

串埋都11倍啦
中既話

個個比哂ac你

野雞
穿盤
滾球

想gun yy sir

巴塞b隊半場平手
提子
富明對家
egoalc
nyc

法國仲唔開波做乜

提子細角穩如哈馬比

法國正陣?

有手足收到冰島錢未

今晚應該停，明日last day

咁仲憑咩讓咁深

冰島仲唔派

why?

提子即場半一 平半 係咁彈出彈入

點解last day啊
留得喺度都係跟到底無怨言既兄弟

6關 5.74倍

岩岩睇完
笑撚4

之後可以點樣繼續follow？

果個擺明媒黎

屌 原來係隔離傻仔9up啲嘢

egoalc 乜鳩黎

屌你老母笑到噴水。。 扯晒貓尾

真 假撚到笑出聲

咁多人留ac先最好笑

球王入未？

伊高c 荷乙

葡萄牙壓倒性數據

做咩話我做媒
真心跟佢 500上左500k

點解今日有咁多奇怪人

法國個班咩人黎

見到星力又係到撚尻啲巴打打牌

法國角大定細

輸咗一兩場唔係問題最緊要係其他場追番

好感動，球王肯交波。

冇跟e高c
六串一 (1 個注單)@46.9017 鳩篤左兩場

塞爾維亞x阿爾巴尼亞

yy sir你買乜 認真想gun

萄葡牙禁屌

球王入波未

仆街阿朗禁屌

冇特別心水
真心

塔馬瑞特!!
嘩屌你老母西丁8場全部上盤 舒服

法1:0

法goal

Franxe 1-0

我法goal

荷乙半大又針

輕鬆

塞入味

邊個入

阿爾xxx盤震緊

。。真咩

高文

美職點睇 想而家買定訓了

應該半細全大

法角細落咁快

大波大角唔洗度啦

如果你買走地 全能部上盤..認真
低水果面讓人都入到波 我買得3場

土耳其半大未

上盤 大波大角 是但簡一邊

明天請早

你留呢個ac

9.5s@2 㩒到落1.6x都未㩒到

一早lol到同你講左
但我冇穿 推左兩場算撚數

跟左比利時上盤 點部署

唉屌 98吧
等佢響算 唔想睇波

提子法包廢到...

荷乙半大-1

egoalc 1:0

提子 法包爆角未

又唔刷c

how abt Turkey

葡萄牙半大

你老母提子比下c啦

法唔好再入

次次睇親塞爾維亞都好撚暴力

法角呢屌你

屌原來法國-2 1.01水派錢..吊

土耳其半細原來咁穩

提子角細 最後上船機會

我老4 yy蛇又勁中 頭十抽一派我1000

提子唔入比人入啦屌你老母

唔撚刷c 識唔識踢波

樓文西亞

垃圾提子

咁又唔好咁撚毒。。
提子大船

Lm了

法2C

提子塞爾維亞刷角啦屌

土耳其半大1.6又撞車

阿爾頂撚實

土耳其半大

屌你 法國世杯冠軍?
提子歐國冠軍?
廢撚到

埃斯特咩春屌打唔入

精英隊是但一邊入多球啦仆街

Bruno 成日都逗後比完波唔上去support 提子兩邊一到禁區就斷

酒精上腦 all in左 2x3英撚x烏第四球
又退後一格

土耳其廢撚到

學晒歐聯

頭幾場大大大
後幾場細細細

c朗隊唔刷既屌你

開始細波

土耳其1.15半主

踢緊乜9啊

笑死
C朗

一粒應該有掛

法國半大未

就快

提子踢緊乜尻

牙朗兩下撻哂

葡萄牙細

同問
刷啦屌你個西

葡萄牙live

土耳其點樣羸法國

呀朗黎搞笑？

又開始返下盤

明亮買大頭先中角細=依注炒

全角細了

有冇人有類似1比分既比分apps 可以睇到即時戰況

法國同提子都唔刷角

30分鐘1角 你老母10.5b針得 on9訓

精英入未

屌你老鼠球玉入波未

法2:0

球王朗捨得入波未

土其半細cashed，仲要2.19咁高水

我法20

法國盤

呀朗唔得就出pizi 菲力斯啦

阿爾

法國2.18快手

Franxe 2-0

基佬

精英隊快撚啲追和

阿爾1.71

屌手多串左土半大 又一隊比利是

買塞爾真係岩提子 不了

荷乙成日都開半細 輸死人咩

法國仲要唔係full team 幾粒星都唔係到

半大斷最低賠果隊

屌提子

葡萄酒fg

妞約城

土耳其真係冚家產黎

阿爾入返球先

上次輸比土耳其

.

世界杯冠軍

土耳其係咪打假架

等felix仔出場先買提子大

葡萄牙加油

Pps壞左？

士耳其

唉中撚晒伏

荷乙半大未

智利盃半大收米

維護

葡萄牙

土耳其

提子死去左邊 on9?

智利盃 半大 荷乙都未半大